[殺狗會]我們的賭博日記 (787)

贏多啲
水晶宮mis 12m

i love you

新一年要贏大錢

55

甸恩正扑街

新年！

成班假毒

Happy new year

lmlm

2018

新年快樂

2018瘋狂收米

2018 頭場仲唔係主

今日紅曆，ac又得返廿蚊，應該點做

一場就無晒

p 8x1

0101定係11

今晚2018重有無得買2017？

2018十連盤第一擊
1. 閪花盤

Happy New Year

2018年重新出發 起機

9.5b?

happy new year!!

身體健康 日日爆數

？

$80上3k 加油

西花

一齊起機

早早

巧

好似無哂識既人咁

0101

朱蛇母親節快樂

唔知點解開左波仲買到盤

掉死你

早晨

92

早

我個心好痛迪布尼

jo!

乜名黎 好7
有無重心大細

改晒名

遲左开？

水手goal

迪布尼勁野
未度波一陣答你

咁快要cup

水手

如有天櫻花再開

未買

花

🌸🌸🌸

樓豬唔賭馬？

唔賭住 仲訓緊

🌸
🌸
🌸

原來仲有效㗎？
伊妹你好丫

Ky here?

偶然睇下無壞 避得到就避
新年快樂呀

十連無話連中定連炒

伊妹今年贏多d
記得分享心水

可以照出，只要連就得

大家咁話 身體健康

希望連中

閪花屌你老母追和先喇

冇人玩畜牲

屌你老味點解林俊傑啲live可以咁撚穩定

然b5帶領 典挽

bgor係咪收左皮?定搵夠人比會費

賺夠 真飛都無 喺屌谷串過馬撚

睇錯林師傑

主ng

主反cup

不了

～～～～～～各位新年快樂～～～～～～～～～

花花神奇更衣室OK?

香香新年快樂

新年快樂呀

買左阿狗同西花

香香新年快樂 希望可以食到你整既野食

我枝唇膏牙

西花屌你老母

主能夠

HO BALL

西花！！ ng止止血

樓主快cup

絕望的人主ng gel

補咗注ng 和都有賺

球打進了!!!!!!!

西花反cup 未

補2.5/3細

支持

弱智，買0:0 $500 開1:1

點？

我1.62買要蝕小小

西花杯未

西花杯喇屌你老母

flower quick cup la diu

樓主有冇買第3球

無呀..買第三球11完場就輸錢 而家打和

賭到出年屌波po(2)

d人反手gel角細😂😂😂😂

入未

入佢呀西花

尋日水晶宮miss 12m真係嬲

好痛喎

一球空籠我射都入
一球12m

西花快絕殺

西花絕殺

唔反cup追乜撚野和

11c

西花又加時先黎贏?

1:1

Jump

隔離d反手可恥到。。。。

10.5s

次次去到79,80分鍾買角細 最尾一定比人絕殺角

下次通知我一

會唔會踢12m

11c ft？

係

隔離gel頭果班又係betting post果堆

想買花next goal

又黎上次，加時3:1

屌 未買就入

花2:1

早十分鐘你個西花唔入

花ng

係咁狗西

水手晉級是夢嗎

屌你老母閪花

wsw女入未

。。。。。。。

奴隸精警

goal ！
0:1

2. 墨城

opposite la

對了

i love u ar desperate man

威大哥又出wsw 10.5s
一陣又見到佢反手了

墨成角大搵同路

有無水

無反手 今次認真度

寧願唔買呢場都唔買墨城

買左

下盤有冇同路

下盤即係？

你次x次都咁講

成日都跟你買羊錢 fatfat

跟佢羊錢我就5撚中意

大白

long time no c

西流船仔區

主才是大船

你傻架?

上個月炒期 唸住700會一路帶住恆指升
唉 仆哂街

聽日高開

蝕左好多啦

炒幾多張大

蝕左有20個就係

20個

唔係正常都過埋假期先入咩？

Wsw上牙

我弱智

客盤

西流上啊

墨城上力未

我買左牛 聽日等數錢

冇啦 冇再買啦
等交稅先玩

Back hk?

輸錢你都拜 咪玩鳩我

唔啦 TG你傾下計

蝕20個 心如止水呢個內心強大

月頭心痛左好耐

20個對佢黎講算咩

客fg

中

報警

快到

緣份既野話黎就黎

新年快樂呀各位

我個戶口放置咗好耐

happy new year!

新年去左台北

1-1

Wsw1:1

咁快

主goallllllll

2:1

21

wsw 45678910

NBA?

2-1

澳假...

輕鬆到2:1

8.5?

遲左起身冇賭呢場 好似係好事

西流請你做好啲防守

4.5/5s
超超重心

Same

下一隊入球(第4球)
無入球@6.10

1c very nice

2point shoot

12碼 客隊

屌 想點

MISS

missed

Niceeeeeee

nicee

買咩好

Niceeeeeeeeeee

11場
1-2-3-5 4重彩

無莫雷拉

Del左

222222

333333

西悉快手入多幾球先

4C

貼飛好邪ga

下半唔入波ok?

1.48

Gchi u ar

good

呢個球證擺明幫客

上盤幾多場不勝

入唔切

屎眼好痕

各位新年快樂

甘都係等7.5 但應該無咩可能

西悉ng

Happy New Year And Win More

今日食放題
爽到呢

墨城係時候絕殺追和了

有無人想睇？

Me

9C

😂😂😂

agger

任食
抵到呢

ez gel

收翻埋pls

全年重心全格輕鬆💯💯

wsw gel

減血壓？

好彩頂得住

西悉 4.5/5s

好有愛心
整黎一陣落街喂西面？

主菜
honey chicken wings

留番比是油同西面食啦屌-.-

Lovely son橙到 紅日都矛得出去食

墨城無雙，清袋啦，
等聽朝入錢

書包祝大家2018贏到2019年

我愛包爺

mama成品呢

gel得

般尼

2030點賭

😂😂

般尼茅夫上啊

想食...

白禮頓

Jumped

連勝吧茅夫！

big ball la

有冇人主

頂封左

away big boat

書包主

白禮1-0

-2

客jumped

客追和未

Goallllllll

一開波就要jump

般尼茅夫ng快手

12未

般尼快手啦

般尼茅夫NG快手

般尼cup ok？

YA 般尼茅夫

cup埋佢，唔好停

NOGOAL

Cup呀

唔見普羅兄既😂

私群-.-

半百

7c

原來同路

-1

反杯

買左無入球弓弓

兩隊D埋門柒到

差一d先半百

1.92買到1.78，可能太大力😂

8c

2邊ng 太高水喇

收錢

Goalllll

性感後防

白禮2.5

我仲有9.5

點解要同我作對

你唔出比我誦經？

9999

上面講左啦 薯仔無人理

般尼入佢老母啦

主2:1 9c

2-2未？

無人睇緊叱咤？

1010101

渴求

10c

肥朱今晚仲有冇水

🚩🚩🚩🚩🚩🚩

9.5中，多謝茅夫

2:2未

111111

數錢啦可以

13c

13

快比多角

14c 爽

16點5細

Lo cup未

15c

白禮ng

Jumped 16.5s

爽

般茅刷角有回報ok?

刷角既回報呢

🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩

白 大 gel

派我

一陣睇岩好多場點算

白禮個21號又係唔識用腦踢波，見親佢都吐血

求追和

17

2:2

goalllll

2-2!!

客隊禁屌 會唔會絕殺

般茅ng 中牙

2.9 爽翻了

未洗jump住 頂撚住

真係2:2😂😂😂😂
btw 17c

刷角有回報

求22！

一陣2255睇埋尾出心水

頂頂頂頂頂頂頂

遲一分就唔洗買16.5s

般茅頂實

頂撚住啊

18.5 17.5頂住

主比多粒啦，靠實力架嘛屌

食12碼靠球證實力牙？

客係咪2球都係角球入

客隊入果兩粒又咪靠運

12.5s 2.5/3s gel

可以咁講

運氣係實力既一種 黑哨係破壞遊戲牙

摩迪勁到

岩岩食野果陣望到

會唔會2:3

原來係棋王
又改埋啲濕鳩名

和波就算啦 好唔好

2:3呀

唔準咁話棋王

咩事 真名黎 睇我tg

黑哨都係主隊既運氣

早排戒賭del哂啲人同channel

2:2頂實算，無眼睇

17ft 我屌柒佢老母牙

我唔set userid 一set臭是油又po我上成人交友

岩牙

客隊射27下門 癲

其蛇求水

買左般茅 過到呢關先算

刷角就會入波

點呀
又唔出水比我 搞到我買左小球

上面一早講左買大 咪尾我

般尼gel 唔洗jump住

完場2-2 爽了

半格頂住先

冇 見唔到

角細

慳電模式

Bournemouth
2nd goal 4th goal

18.5s 2.25

番緊屋企無電

4G較左3G都得啦

我

較做

而家就黎到 唔洗啦

4G Plan 但係長用3G

屌 又比隔離反手狗 GEL，嬲

17.5s gel

爽？

周街都gel頭 眼不見為乾淨

今日先gel爆左櫻花9.5s 10.5s

正常4g用電小過3g

賺左兩蚊 正

分一蚊比小妹買包ok?

絲打？

保頓啦

朱蛇爆左我個3.5s

樓主呢

究竟你係棋王定棋王係棋王??

買波一定要買大

叫我？

g錯

究竟邊個先係.....
如眼睛可分對或錯....

唔需要知邊個真定假

gun

聽日要上班去了

靖哥哥唔養你?

就黎睇埋尾水買波

勁到 樣樣皆精

又係你

自食其力，賺錢賭波 ，

嗰幾舊水捱咗幾個月，終於用晒

請你一定要出比我

邊個黎

李城回咁多既

樓主去左邊

打比
普雷
卡迪夫
3x1

利 2.5s

3場都收屍自殺注

般尼串其蛇

過關 入球大細
5X1 星期一 17 查爾頓 (主) 對 基寧咸 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82
星期一 19 諾咸頓 (主) 對 韋根 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期一 20 牛津聯 (主) 對 米爾頓凱恩斯 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82
星期一 21 彼德堡 (主) 對 唐卡士打 (客)
大 [2.5 球] @ 1.75
星期一 25 斯肯索普 (主) 對 貝利 (客)
大 [2.5 球] @ 1.87

唔好再早d

岩岩先番到屋企開電腦

，

咩2c

退飛幾號 保頓即場受平半

I trust u

買左利記對家

識貨

般尼盤 細

一球了

李城0/10c
史城0/3g

紐ng

其蛇1:0

1-0

打比郡想退飛

串左3x4 緊張

Goal....

💩💩💩💩💩

又唔比我

💩💩💩💩💩💩💩

好球隊

痢場波幾好睇喎

無咩好賭..

八💩

三場英超半細gel

仲差4注.,..

又3場蛋蛋

史城國大？

0102

利3c

利狗快刷

摩迪

石非聯追和yeah

勁到

一分鐘收錢

即刻收錢

想gun都gun唔切

小妹會買多一次

2:1 ft plz

般尼追啦

我石非聯串左米禾e😅

最後一擊20蚊

求你唔好中

全部對家入哂

11屎，正，訓得

利狗快刷啦

謝b sent

😂

般尼NG

撐

高水買少少8.5先
一陣利記發癲狂刷

唔似多角場波 痢都唔急啦以家

候城唔入比人入啦

李城角球點買好

tends to infinity

利狗差2c 快手

韋根開到大波未

cup撚哂

利9中場咩中位

7.5 8.5

韋根快啦

thxxxx

利10

10c
笑

買左利角大既 睇見係咁角有 真係爽死

刷到盤都開唔到

利狗我真係屌你老母，贏緊又刷

無買都睇得好爽

你可以買大

快啦乜鬼野英甲

仲有候城唔入可以比人入

般尼追和閃夢嗎

手機係咁響

紐fg

搬尼入未？

打比入未

多謝巴打

般*

般尼無力啦 點追和牙

李城2.5/3

NO

普雷
打比
卡迪
贏盤/走盤
派100

留

打比 立即入球！

OK

🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩

般尼學下你兄弟逼和OK？

候城果場入多粒未

李城求你入多球

快！！！

利刷角唔入波

利1:1 GOALLLL

般NG中

般尼1:1！！！！！

般goal！！！

李城，紐
比多-1c呀

我發現2場同你同路

比多個角球我得唔得

般尼!

般尼頂住 重劈咗你！

唉屌 垃圾 新年第一日又輸

認同

李城-1c

般尼 頂撚緊

史城屌你老母 刷乜撚

On9 4連角 比狗屌仆街

仆街李城

李城入咩撚 角又唔刷

入波都唔比多c我

屌 般尼頂唔住

唉屌李城入波死利狗又輸

屌你垃圾利 斷你個Ng呀

般尼做乜撚

絕殺

好在有補飛

屌 隔我沙

屌你我朋友一GEL 2.5細就比人入撚左

唉屌 贏1000變輸100 on99

我輸100蚊

小妹生日

Hbd

唔記得上水
我利好波

我曼反底

垃圾曼等收皮

生日快樂

猁真係猁 性感後防

唉，3x1就差李城一球角球，今晚就唔洗豬，可以訓教

走啦

劉大神 生日快樂

買我利對家 抵你地輸

岩牙92

走啦你NO FD DO

掛住睇唔記得補飛

3串1 斷般尼半注

客
客

All in manu

Hi my bro

MANU =阿仙奴

上兩次大注最聯都死，今次點好

skip

獌 大波

拖肥送分比獌啦

兩場下盤2x3

獌9.5s串英冠單

屙屎比樓下食

單头爰w +盤

讓俾你

英冠小球

布1:0

樓豬賭左咁耐有冇計過總共羊左幾多

布里fake goal

無呀..娛樂下
無計過輸贏

娛樂費都幾多下

每日贏一百 一個月就贏三千
最緊要唔洗入錢就夠了

唔洗入錢真係好重要

5入錢了

atv布城快手456啦

兩場下盤都攻得下

岩呀 大有大賭 細有細賭
黎得快去得快
唔入錢先係皇道

朗隊fg快手

想買愛fg

英冠快手入波啦屌你

岩 貪心啲買w

買小小愛fg啦咁

atv 1:0

小球jump

first goal mu

布城我買左半和呀😭😭

atv 比人追和先啦plzzz

布城

都未必唔得 睇就客ng 希望半場入到

唔係呀

MU 又想拎1分?

英冠快手啦

atv 布城求其比球黎啦

AV仲撚正氣過MU

睇落真係愛fg多過曼

英冠單數唔該

你老尾燈撚到

吸緊飛 mu就入

朗隊快入

愛no goal

11.5s heavy heart

獌糕

馬屎眼

3:0 了AV

曼

獌再糕

456

補小小波旦 1:2

獌可唔可以再入2粒

邊有水

Manu

不過我自己串左隔離小球

安安～

😂😂😂😂

以為睇錯哂點知真係收屍自殺注

小妹喱幾日忙 過幾日先得閒一齊賭

add oil~

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

買左熊又收錢😂😂😂

返工冇睇 上返3萬?

30xxx

mama都有玩咩

又全部都最佳員工

morning

做野呀ching

hi迪布尼

無，等買熊仲好啦

講左幾多次 好心痛手足

今日殺晒熊先

好那眼訓 依家先10點半

🙄

怎麼了

係咁放蚊 好辛苦

話訊前幾日發夢自己去自殺 係咪出左D問題

我成日都諗自殺就好

但我個人呢排無乜問題 係晚晚訓唔著 之後果晚發左個咁既夢

由細到大都會諗野諗到訓唔暮

我依家周不時發夢都係ex的背景

考試先 手腳加油

同路
就算訓到都發d可以寫小說拍戲既夢
又記得清清楚楚

前晚發左三層夢

諗野都可以諗到有哂故事 有分鏡又盛
發夢都有 真係發啲冇可能既夢

btw香香潛行空間

幾時死

聽說你尋日又中好多

最深 惡夢
第二 醒左知道自己發惡夢
第三層 同朋友講自己頭先發夢中惡夢
真實 屌你老母好攰呀

聽錯了吧~~

Mama救我
琴日西面一出現 利狗即刷4角

角大神你以為得個名？

問完中場中位即刻連左個

唔係好幾個咩

me都有份比西面迫害

沉日都比般尼逼害

忙死

你地可以買大

點入得切

第一日係咁上下

無冗員架？

X打東面未？

問之前，你買左10k角大啦

想笑

837係我

話說，尋日搭輕鐵
有個阿叔係咁迫入黎，個職員話等唔到就等下架
阿叔keep住迫

838都係我

7左

之後佢終於迫到，轉身同後面個阿嬸講，下架啦，無位

弱智？

又話說
前日去Aeon玩具果層
有個家長d對答世界級

我上次有個人都係咁迫埋黎
本身都忍佢 之後條友叫我地行入D
果陣我都燥 跟住同番條友講
我地行到入去實行比你啦
佢話句野唔係同我講
我覆番佢明知架車都滿曬人你仲要死都迫埋黎
下架車都係2分鐘姐等都懶 有走實比你走入黎架
都唔知d廢中係到嘈d咩
趕住去死咁d人

個仔應該係想扭計買玩具

媽媽果頭間果aeon比大陸人行既

新一年 放棄賭博~

之後

是一個面罩來的
仔: 個面罩好型，買啦！
媽: 你戴住個面罩有邊個睇到？
仔: 我d朋友law
媽: 你都係戴住個面罩係屋企射來射去，無人睇到wor，唔買啦。

學師父買樓收租

阿福係大陸人🤔

完左

媽媽住咁遠架咩

原來買左啦

KELLYYYYYYYYYYYYYYYY

點 ？

想學角大...

8+1買就得，一切皆是運

弱智老母

我咪係

冗員呢

好似你咁得閒咩

我唔係得閒 我係做慢啲

大把野做

係橙啲嘅

唔好追數啦

me2

你就算吧啦肥朱

做緊野

放完假 第一日係咁咖啦
頭先去中銀 支票都要分幾次入

出左糧

係人都出左糧啦 淨係得你咩

又中

豬蛇都串 手足2018注定無運行

我知錯啦

勁

呢個到新記錄 打完蛇再落樓梯
佢都係得2個櫃 係到做野

次次都覺得好爽 排成粒鐘唔洗做野

5點!!!!!

日記已死

唔洗做咩

有冇手足今日燒野食

無

陣間去食煲仔飯

留意緊狼隊 富咸 熱刺
3點起身再揀

正

比銀行食左張支票。。。

我都係想出糧姐點解咁對我

好明顯係銀碼太大啦

洗_錢

清算紅字人妖

因為你太早gel

直屌鏝-2得5得

😒

邊間食水煙好

因為部機太餓所以食左豬蛇張票

環境好定其他先

講哂得5得先

係 出糧果下就gel左

想靜既咪尖東 ra restaurant

修盤派$

諾士佛臺 ANY

u a？

Knutsford就是但啦
有位我就坐
反正都一樣

25碎學生妹水呢

晶宮受讓半球真係r 穿頭

富咸？

又到TW

過2日會合OK?

Ok 叫埋呀福黎打woodball

唔識玩WO

E布係到?

食左s

-_-

933係我係我

蜜糖雞翼？

上水

好攰

大蛇出水未?

朱蛇今晚大唔大波

無日大..

...

道歉

今晚沒什麼好買的

狼隊有伏 不要買

好

0神機 住左係網吧包廂 勁大勁正

Yeah

wohoooo

仲有十分鐘多啲

當我無講過

富咸大

1001

2001

狼隊？

3001

swansea

阿特

狼 熱

我都留意到呢場唔錯 但無錢買盤

西布+1

無咩信心都係訓教算

次次買狼隊就會和，我係唔信今次都會和

970

971

972

973

974

975

976

977

978

979

對左

980
十一連

999

1000

1001未

2018了 仲1001

990

991

992

993

冇人

咪同我爭

995

996

me